其實FEEL到佢HEA應係咪己經可以收得皮

話說其實都係岩岩開始追 但己經FEEL到佢whatsapp好似唔想傾咁 真人又冷淡 係咁收得皮 定係可以繼續keep住whatsapp搵下佢先再算

放棄

又唔係既 就算佢秒回你都唔代表咩

秒回你唔代表啲咩
hea應你就實係冇興趣

Yes 平時我都hea應啲撚樣 但都咁多野講
真心唔想咁直接屌7佢

其實佢唔算hea既 之不過好耐先應機 而且係有不停on and off 但都係講緊岩岩先開始追 但就feel到真人好似變得有d冷淡咁lor 而家都唔知搵唔搵佢好

收得皮。
有興趣唔會係咁

但都係講緊岩岩追 有冇可能成日whatsapp佢 傾到佢有好感?

你地識咗幾耐?

1 month 左右 平時見面傾計都好好傾 但feel到我想追佢之後好似態度唔同左 (好似炸 未肯定) 但總之whatsapp就耐小小先應機

你地點識？未追佢果時佢都係咁冷淡？

日日mon住部電話咩, on撚9

可能想你再主動去溝佢

係架啦 收皮啦
你feel到既時候佢都feel到

no 未追果時咪好似普通fd咁傾計 都好熱情傾得幾開心

冇，會好煩，
明知你對佢有好感，你仲成日whatsapp 佢，會更加反感，
對你有意思，你點都會feel 到，而唔會係俾你感受到冷淡，
同埋至少我如果對嗰個男仔有好感嘅話，對話會盡量保持唔end topic

好似幾好道理 我係驚我太快放棄姐 始終追左1星期都未有

收手，無謂搞到自己咁肉酸啦

我都hea回你啦 你仲唔明？
唔好再煩我啦

曾經聽過人講，
無論男定女都好，
多數都喺第一眼就定咗：
你係可發展 / 不可發展，
呢個理論套落我身上都幾啱，
你諗下自己平時係咪都會咁樣

但都見過有d 人係開頭無feel 之後係咁whatsapp到一齊左
但自問真係冇咁既恆心同毅力

唔好ff乜野努力d 比心機d就有機會
煩撚住人 睇人地有無online唔覆自己
成個變態佬咁
有興趣就係人搵你 唔係你搵人
放手啦 咪搞到自己咁柒咁嘔心

未泥足深陷就盡快走人，不要再ff

老老豆豆你愈搵得多只會愈令人覺得你煩
你自己亦都會愈諗愈sad
一係就大大方方表白等人ban你死左條心

咁其實d人講既追女係咪即係要等d女對你有興趣先好去追 而唔係貿然就咁去追